FB點知你google search D咩?

求解

你google完去啲網站，啲網站有fb embed, 例如like page embed, fb pixel，咁就知道你去過